有冇可能唔俾18歲以下既人睇到連登既內容

有冇可能唔俾18歲以下既人睇到連登既內容
成日見到好多CHING 話女仔俾人強姦係抵死
跳樓係脫苦海咁
當中有好多錯誤既價值觀
你想出咩POST 係你既自由
但有小學雞,中學雞思考仲未成熟
無分析批判能力既時候學到咁多錯誤既價值觀
5年,10年之後 香港就會出現越來越多變態佬 強姦犯
諗起都驚豬

咁你又出POST?

要行實名先得，唔係個個都話自己夠冇意思

上網睇AV都有叫未滿18歲唔好入啦，唔搞實名制邊有可能

依家啲中學生以為上連燈好威威咁 毛都未生齊就話啲女人係雞係公廁 好似變咗口頭禪咁
例如溝唔到班上嘅女同學=女同學係雞
班上女Miss=雞